［真］復仇者聯盟4 5分鐘影片流出

clickbait我切春袋

請斟酌觀看

忍唔住睇咗，睇嚟真係回到過去。

屌 見到cap攞住雷神鎚

推

我本身忍住左，宜家真係多鳩謝你

唔緊要啦！
到戲院睇就唔記得睇過劇透

仆街
竟然係堅

記得提下身邊嘅人

正呀！

接鎚個下好撚型
屌睇左

我寧願入戲院睇,

不得了

Thanos同avengers合作？有冇睇錯

請重睇ragnarok, thor 被放逐時遇到果個石頭人嚟好似係

thor3個導演